打完邊爐肚痾點算

好慘慘豬

下次記住淥熟先食

打得邊爐我預左屙嘅

低撚你死

屌你老母

除咗痾屎仲可以點